假設香港玩保護主義 中國減少同香港交易 但氣氛都係平和

水 電。都有解決方案

咁未來既發展藍圖 係咪建立一個科幻城市

樓同樓之間有公路 馬路

反正香港唔係地震帶 可以向高空發展 甚至起多

——————————-天空——————

樓

樓

樓 馬路 馬路 馬路 馬路 餐廳 餐廳 空位

樓

樓

———————————陸地—————-

空位比陽光照入

海上城市起得夠高 又得唔得

唔應該當中國係敵人

只要係香港人有翻香港人權利一刻
可以學台灣咁